手足 錦上路走到 行38分鐘

幫推

行38分鐘

好過屯門 90分鐘左右

btw 元朗仲走到

推

行朗屏/洪水橋/天水圍走都仲好過去錦田，樓主full blocked

元朗廣場對出開晒催淚彈 點去天水圍

去朗屏都行到入去